612基金掠完水 即棄”手足”

以暴徒後盾自居的所謂「612人道支援基金」，眾籌賺到盤滿缽滿，市民早已懷疑佢哋趁亂掠水，近期因為屢爆連所謂同道都唔幫事件，成為眾矢之的。基金近日在社交網站發放多張文宣圖，借圖狡辯，聲稱一宗暴動案需要至少180萬元律師費，話好快使曬基金嘅9000萬，叫求助暴徒先申請官方法律援助。文宣圖一出，又引爆泛暴派內訌，有曾經捐款給基金的泛暴派都發火，鬧爆基金假人道。

呢個「612人道支援基金」成立之初，標榜為所謂「抗爭者」提供支援，包括法律、醫療及心理等，更以「義務律師」作招徠，短短幾個月賺個盤滿缽滿。及後基金被爆亂用捐款資助泛暴派搞政治，又用高昂行政費養自己友，所謂的「法律支援」亦貓膩處處，例如僅支付己方法律費用益自己友、律師被指「揀客」，更有所謂「抗爭者」自爆遭基金冷待。

基金一再以律師費貴做藉口，涉嫌參與理大暴亂而被控暴動罪的「熱血公民」成員鄭錦滿，都公開炮轟基金不人道，佢話律師要收足，質疑「唔係『義務律師』嗎？」

義務律師點解要收錢，仲要收咁多，幾千萬都唔夠洗 ？只可以說 願者上釣

新聞來源連結:

屌你老母大公報

唔使回覆，拉

屌埋樓豬老母

拉

1926年至1949年是大公報最輝煌的時期，該報在該時期以奉行「四不主義」（不黨、不賣、不私、不盲）最為出名。

惟1949年後《大公報》在中共港澳工委（今中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室）的直接領導下，在香港繼續出版發行，其立場被指親中和有特殊的政治背景[1]。

被捕者孤立無援

香港蠢人多

話人分化都係搞毒裁

你下cap 環球時報算啦

又唔係呃我錢 , 又唔係我D仔女去暴動 , 冇所謂啦
我對你班仆街昆曱甴錢唔係好反感~~

一邊就等被炒 , 養 D 仆街 , 搞到冇錢開飯
一邊就等入冊 , 有律師就唔駛坐監 ?

天真

你老味用個閪睇大公報？
仲要信到十足
我屌你啦
起你底呀 死五毛
定你係垃圾廢老？

義務律師都收180萬一單，唔怪之得突然多左咁多所謂黃絲律師

單機啦76

呢個po既主要用途：
分化熱狗逐個block

屌，用大公報分化，蠢到仆街

睇第一句就知邊間

無良心既仆街
你點會有仔女 生仔都無屎忽
絕子絕孫
我對你就好反感啦

財到政棍手！

瀨共收多d？

大公報拉

有市民早已懷疑佢哋趁亂掠水 反而20萬音響費，多多都俾的
曱甴申請連200蚊都冇了

蛋糕報

唔啱你聽啫，但言論自由，公眾有知情權

祝樓主2020年前死全家, 完

義務唔洗食飯咩搭車都要啦大佬呀

人地行政費好貴架，批晒出去邊個俾行政費？

大公報

講咗革命要犧牲嘛，唔記得嗱！路是自己選擇，不能怨天尤人

2020年仲講手足，昂撚九，宜家乜都講錢架啦

咁我覺得佢係特登post 埋大共出黎嘅

打好D廣東話先啦

梅姐在天也安慰，當年64籌款俾仁哥過一洞，徒弟一雪前恥，亦證明呢瓣錢好易搵

大公 你信呀

大鳩報，戇鳩鳩

太公都好信

人生精彩，律師發財

單機啦
拉

公開條數。。。。睇下幾多袋住先

5毛狗，死全家

核爆都唔割吖嘛! 比錢啦曱甴們

拉，咪撚搞分化

收喇五毛

。

你quote 大公報嚟講言論自由？

香港人主要係幼稚 蠢冇得救～完

證明真係手足

真係唔駛SOR

難為你敢po出嚟
大公報

Post大公報做咩姐你

齊來block5毛

大公報信佢一成

咁話自己吖

屌你老母樓豬改個名都柒過人

你真係好垃圾
收人三毛去分化但自己露哂底

bye

你睇大公報？

block 拉

屌 大公報做source

大公報，連登仔都冇你咁低智啊樓豬

大公報，狗都唔屌

好搵過馬會 醒目仔

唔好推啦
柒po都上熱門！

樓豬老母西又痕

凍結星火 唱衰612
搞店 手足無律師再幫

大公報有咩好post